為家居布置同老婆嘈 新婚男劏房新居吊頸亡

男事主新婚妻傷心激動，其後需由母親陪同送院。(詹家志攝)
深水埗汝州街186號唐3樓一個劏房單位，今早10時半，一名約30歲男子被新婚妻子發現在單位內以床單上吊，救護人員接報到場證實男子死亡，警方在場撿獲遺書，正展開調查。男事主新婚妻傷心激動，其後需由母親陪同送院。

現場消息指，男事主剛於去年12月註冊結婚，但未有即時與新婚妻子同住，直至最近才物色到新居共築愛巢，但近日為劏房新居布置及金錢問題，與新婚妻子爭執，之後便失去聯絡，其妻今晨到新居尋找丈夫揭發事件。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

奶波魔召喚

RIP

可能個老婆講d野好mean

劏房都要佈置.....

間屋咁細佈置下洗幾錢姐，冇鬼用
（設計對白）

覺得似係男人想佈置，女人話咁細佈置咪又係劏房

個救護仲要揸人個波

一時意氣...
RIP

女: 就係你無用, 我地先要住咁細間屋
男: 唔係架, 間房好骨子架, 佈置吓都OK 架...
女: 間房咁細, 洗錢佈置做乜尻啫, 嫌多錢呀?
男: 你個臭閪, 你對波細夠買Bra啦, 嫌多錢呀

因愛成恨，想用死令你內疚一世。

女：等左你幾年，以為你終於儲到首期，點知叫我住劏房？早知我跟呀周公子好過啦

有冇條女個樣

人地死老公你班仆街條仲想田口

紅事變白事，天人永隔。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288